中共：2020前武統台灣

Bin C
仲有8日

1957年超英趕美
仲有-22995日

聖誕送大禮

GDP咪超咗英
趕美又唔係超美
achieve 咗啦

送本passport俾你，BC or PRC二揀一，你點揀?

原本可能靠韓國魚蠃一月大選
點知林奠出手

Merry Christmas

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

用緊澳州
no need la

甴總: 你地聽錯 我係話2020前無統台灣

暴力方面侵權方面一早贏左

我想問下我下個月去台灣係咪可以用回鄉證

係咪今日內會出兵台灣？

聽日

仲有唔夠11個鐘

等埋韩导先

等睇變2020完結前

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

仲有時間！

仲有半日

仲有11個鐘，光復台灣未?

其實本身已經成功緊,
只要韓國瑜一贏佢講嘅嘢未必咁好笑,

你見韓國瑜造勢大會就知

角度問題，再拉高d睇後面好多空位冇人坐

好期待國家解放台灣同胞

快撚啲啦屌
武你老母

遙望共軍又一年
共軍營裏打飛機

就嚟了。

今晚同台灣倒數

等返幾個鐘，射核彈都趕唔切

釣魚島個爛島都未收復。。。。。幾時到台灣

肯定係今日，除非唔係

仲有10個鐘

今晚大家一齊倒數，武統台灣

做deadline fighter 係話大家知接被軍所向披靡

要推啦

仲有唔夠1日

再見了台灣

快d啦
搞掂未

今晚出兵

台灣表示 : 等左廿幾年都未等到解放軍 肯黎未

中共：2020前「無」統台灣
支那人：祖國講到做到

最後十小時

期待唔洗申請入台證

台灣再見 死梗了你地

倒數最後9個鐘又8分令鐘

韓國瑜咪統緊
分分鐘比連登仔燈中2020統一

一齊倒數

今日成功武統台灣我切

急乜嘢，解放軍將領話攻佔台灣只需兩個鐘
仲有大把時間喎

ok
今晚十點開始倒數

仲有九個鐘

好緊張

支那計農曆既話咪岩
韓當選就自動送中

快啦 一粒核彈掉過去唔駛一分鐘 中共心諗 唔駛急 11:59分都未遲

中共：2020前無統台灣

中国台灣省

我想問外國知唔知呢件事

造勢大會有咩咁特別？ 唔通你真係當人地得1000人支持
你唔係睇人地有幾多架嘛 人地有20萬票都爆哂啦

笑左

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

！最後今日！德國聯署 仲差2萬幾人！(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

2019 會簡寫19
2020 會唔會係202020 O既簡寫

仲有最後半日

Bin

台灣你今次仲唔冚家剷

今日last 1日啦喎

29年已經等了足足29年了 今天我就要武統你小台灣

仲有唔夠8個鐘

仲有幾個鐘

咁要睇番當年 佢話超英趕美係用咩黎做指標

係咪gpa?

今日出兵?
血染除夕夜

祖國統一了

最後八個鐘
又binc

點呀 統統統 統撚咗去邊呀

仲有幾個鐘就要出兵

中共d大話開始現形

統一咗個國際時間

好心急 想學下野

航母出發左未

打緊台北未

好撚期待

來啦來啦

中國用開農歷 仲有20幾日

宣統 2020年？

好緊張，仲有幾個鐘

一陣又話要計農曆

可能最尾一秒射呢

射精啊嘛

仲差幾個鐘咋
好撚繄張, 打未?

另類倒數

push

中共而家起兵打唔打得切

美國就打得切

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

巧緊張
聽日去台灣省用回鄉證ok?

仲有六個鐘

武统台灣有幾難？用武力迫百度地圖油紅台灣，再改名台灣省，完成

到時咪話：之前咪講左2020前冇统台灣，之後50年不變

好撚驚，重有六個鐘

灣灣小心

台灣朋友頂住

不嬲都油紅

係唔係要倒數？

仲有6個鐘 台灣既朋友小心啊

仲有6個鐘咋！！

好緊張呀

原來係睇gdp總值㗎
咁睇人口得啦無聊

仲有五個鐘頭咋

仲有幾粒鐘就黎飛過去都唔夠時間喇

留名

咁都推得返上熱門

希望2021年仲見到佢

咁依家戰機大炮打起上嚟都係幾分鐘就可以開波所以一日未完場一日都唔好慶祝住

仲有唔夠6個夠
畀啲掙扎